"Je weet dat hij niets heeft om hem aan te bevelen dan geld en een belachelijke rol van addle-headed voorgangers; nu, nietwaar? "
Nou zei ze opnieuw; en elke keer dat ze het zei, opende ze haar liefje ogen de wijdere.
Om de moeilijkheid te overwinnen om dat monosyllable voorbij te gaan, nam ik het van haar, en zei, herhaalde het met nadruk, "Nou!
Dat is de reden waarom het maakt me ellendig. "
Nu, als ik had kunnen geloven dat ze Drummle de voorkeur gaf, met welk idee dan ook ik maakte me - ik - ellendig, ik had er beter over kunnen zijn; maar op die gebruikelijke manier van haar, zette ze me zo volledig uit de vraag, dat ik niets van dien aard kon geloven.
